老婆本買曬700

272入 點解288我唔放

唔洗驚

你都無女朋友

本身岩岩好可以俾曬所有錢 依家又要追過

咁你做返short call/put 就得啦
你又唔係無貨

呢種唔識玩

自己研究下
因為你有貨係手 做short option叫收下期權金 每個月都叫食返少少
詳情可以google

做long put打底啦

樓主睇下大戶睇淡

Agger

唔畀SP？

樓主唔洗驚

好快落返250

樓主不用娶老婆了

Bin c

唔緊要啦，你唔會有老婆

蒸蒸日上, 點bin c

逃生門已開

其他巴打既回覆